呢排專登對警察冷靜D，爭取民心，將來有獨立調查先寸一穫勁

有無得諗？

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

走之前就得要同佢地揮手講bye

唔好戇鳩啦
去到呢個時刻 要歸邊既一早歸左
淨低果D一係政治冷感, 一係就死牛一邊頸唔願意去理解的廢中廢老
你對差佬好, 佢地當你怕左佢地咋
要屌既繼續屌,唔好立亂過火就夠
要衝就一齊衝

到時出灣仔唱喜氣洋洋。

專注返輿論工作先
唔好做過左火位
我怕社會又改變立場支持返政府
要爭取一班中立/唔係好知咩事既人既支持先有勝算

ok